★[失業］打算遲d瞓M記，有乜要注意？

劏房太貴了

好凍，攬住我

床位最平都$2000以上，根本俾唔起

lm

M記有免費wifi

不要叫我做甚麼 倉務、看更，已Blacklist左

因為上述工種全無尊嚴可言，已被我blacklist

2047都未排到！一條毒撚

去揀啲有獨立梳化櫈的m記訓👍🏻

No money No wife

黃埔花園好似唔錯，以前去過

做保安幾好

把撚，夜晚要巡樓，怕鬼

買個好睡袋，天橋底。認真。

會唔會俾食環趕？

求其搵d差佬打下 入去訓

有冇可能移民？

毋忘何文田！

入册要俾人玩菊

係喎

你窮過鬼

佢仲怕過你

何文田村

仲有老鼠曱甴

又要錢又要尊嚴，自己做老闆啦

訓M記好有尊嚴？

同埋遲d瞓M記，冇地址，就算對方請你、mpf地址唔知點填？（租信箱又要錢）

做日更囉

起碼唔使做，冇面色睇

瞓m記有好多野要注意，間m記最緊要大，櫈要有軟墊，最好就梳化，最好多死角位，唔買嘢食去瞓啲職員都唔覺。首選係灣仔電車路係地底嗰間，佢嗰位全部高級梳化，坐位同櫃檯距離遠，直入轉變啲職員唔覺，仲周不時有靚女同鬼妹出入。

記得着多幾條褲…

主要係夜更缺人

thx

M記佢話你，你可以屌柒佢

做工主管話你，你要頭DumpDump

瞓過m記就一世都抬唔起頭做人，樓主千其唔好咁做

我有間棄置嘅狗屋，1000蚊租比樓主住ok?

睇吓你果區有幾多間m記先，為左唔好俾人感覺常來訓客，最好計清楚幾多間可以輪住黎訓，仲有記得買杯cafe擺係檯，咁就不失霸氣

乜tech都唔記得、又冇update tech，點做

太貴，不了

用人飲剩隻杯咪得

Professional

一係做CEO 囉

你想做邊間？

借返幾十個過澳門過3關，錢就係因為黎

利申：一向想咁做不過未到最後都唔會

借財仔都要有野俾佢揸下手，冇工，冇地址，根本唔會借俾你

高登

買過營訓體育館隔離

why?強冷氣？